欣宜叫樣衰咁李治廷家姐叫咩??

李治廷家姐咁樣衰都夠膽出街啦,咁欣宜算得係啲咩啊

圖都無張

無圖真係一張圖都無

圖

左面兩個男人同佢撞哂色

我覺得人地樣衰係冇問題既，佢地姊弟反差大先會造就話題姐。

至於你女神鄭欣宜柒就柒啦，我唔會歧視，但係衝出黎柒就

李治廷身型比例咁撚怪
頭又大頸又粗

卡通片

人地冇入行
又冇話自己女神

人地冇著泳衣自拍放上ig

唔講以為肥貓

好似胖妹

咁撚似相撲手啲樣

唔係圈內人...又無話靠樣搵食
都要比連登仔公審
不如大家周街影個人...個個人又開一個post黎審啦屌

欣宜打手？

佢個家姐個樣 如果係男人黎
都算生得幾英偉既

短人

起碼佢無叫自己女神又無走出黎sell「健康」性感

人地有自知之明
唔似欣宜呢啲仆街教壞人

有冇170

弱智都恰 ?

英偉？志偉咋掛

口德-10

咁樓主有名你叫做機界賤種吖嘛
響舊登同連登都臭名遠播啦

175到啦